義海價放樂壇巨星T.L最新大碟

周圍都冇貨，一碟難求！
我放$1155，炒碟師只求打個和，有意pm

樓主25

今日去睇過 真係冇貨
又冇貨 又要屌我地唔去買 TL想點撚樣

我掃哂

港父嬲能到 TL快D道歉

tl比人圍屌果陣得我撐佢

TL人血鏝頭

唔關佢事，真係比我掃哂 $155咁平真係傻既都識炒

香港發達真係好易

我請左班南亞仔去掃貨

屌你老母樓主放條生路黎得唔得 我都係想聽tl d歌姐

見係你，放$999 only for u

Ok deal

好賺過買利物浦

Check pm

樓主真係波台第一259
好彩冇得罪過佢

ching早買早享受

係咪有咩5會？

想要
加二千ok?

TL加印緊20,000張啦

炒燶師

再掃哂佢咪得囉

ok

佢比人屌慣㗎喎

要問個店員先有，他放咗係櫃底，話冇位擺